6月非農新職480萬遠勝預期 失業率回落至11.1%

美國勞工部公佈上月就業報告，非農業新增職位480萬個，遠勝市場預期的323萬個，較5月的251萬急增，失業率由前5月的13.3%回降至11.1%，更勝預期12.5%。
上周首次申領失業救濟人數減少5.3萬人，至142.7萬人，遜預期135萬，持續申領人數1929萬，遜預期1900萬。

肺炎gogogo
道指gogogo

不過肺炎人數都屢創新高

死亡率咁低 是但啦 經濟最重要

之後停左失業特別金升得仲快